保皇狗咁出位 都係多得班白票撚

依加見班人不停咒罵保皇狗
真係覺得奶好笑
佢地咁多人上去都係多得你張白票渣
想玩臭蟲論既可以收皮
答我依加邊個支持緊條例？
邊個反對緊條例？
等睇保皇狗打手轉移視線

每一次選舉前都會有大量五毛鼓吹白票廢票投保皇所謂焦土，一選完就全立即消失晒
好多次用依招都唔work俾人識破，但唔知點解上次補選好成功洗到好多人腦真係走去白票廢票

所以話白票根本係保皇狗策略來
點解今日班官可以企硬？
就係因為已經拎左大多數
呢班白票撚功不可沒

。。

戇撚柒鳩

話你啊，open post pig

保蝗黨 議席有大半都係功能組別

保蝗黨就算一區得兩席，都係玩晒

只係識搵打手上來負評
一個合理駁斥都見唔到

所以呢？
你答左乜？
你解釋左個現況叫答左？
咁同保皇狗支持條例有乜關係？